有無人成日帶住一個面具對人

對住朋友就帶住個面具 成日嘻皮笑臉 鐘意講笑 咩都9up一餐

但返到屋企 暗地裡就係一個好悲觀既人 諗好多唔開心既野 成日心情唔好 可以成日一句聲都唔出 有好多負能量 仲會諗自殺 只係差小小勇氣

做人好辛苦 我係咪有精神病

睇咗 EVA 補完計劃未？

香港人放鬆啲啦
加油啦巴打
無事嘅

咩黎

我都想 但係唔知做人有咩意義 好行屍走肉
但係對住人又要扮到第二個人格咁 好辛苦

以為自己出post

未去到自殺，但人前人後兩個樣

呢樣真

絲打同我一樣?

可能我有精神病 我都唔知

朋友面前一個樣。
同事面前一個樣。
屋企又另一個樣。
自己一個果陣，完全係黑暗嘅化身。

咁希望你唔會黑暗到諗自殺

係香港好絕望

完全諗唔到任何有希望既野

exact7ly，每到夜晚自己一個就會諗好多嘢
夜晚負能量爆登

夜晚好易亂諗嘢

我已經超級左夜晚 總之一個人就會好負能量

咁又慘左啲
不過總之就煩啦

一個正常少少既人都會咁架啦 對住朋友同對住屋企都已經唔同

我意思係好極端個隻喎

仲要堅forever A0

絲打幾歲先 又唔係男 唔洗驚啦

如戴著面具去掩飾巨龍

人前人後唔同樣

大部分香港人都係
唔好以為得你一個係咁

唔同人唔同樣只係唔想冇左connection
內裡極度自私 乜都唔想理做自己想做既野
典型仆街仔

我帶唔到面具，返工好辛苦

對住唔同人性格可以差好遠

係人面前會扮大方扮到好外向
其實好撚驚同人接觸
見到熟人會寧願兜路扮睇唔到
有啲同事過黎問啲technical野會微笑扮淡定其實我根本唔識個心慌到仆街
好多野講成日講鳩野扮on鳩仔引人恥笑自己
其實心裹面好睇唔起佢地成日咒罵佢地
自己一個果陣可以望住個天成日唔講野
我都feel到自己有啲癡線

原來有咁多人都係咁
中學個時好愛一個女仔，我好成功咁做咗佢嘅好朋友，到而家都仲係佢嘅好朋友。
我地一齊出街一齊去旅行一齊傾心事，佢係我心入面永遠都係第一位，可惜我唔係佢心入面第一位，永遠都唔會係。
我唔可以俾佢知我中意佢，因為我唔想親手摧毀我呢5年辛苦建立嘅關係，我見住佢同其他男仔離離合合，我要係大家面前扮唔care，實情我其實係屋企鬱得好辛苦，已經成年無真正開心過啦。
係佢同人前，我樂觀開朗，中意安慰人，幫人解決困難，你可以話我假，你可以話我虛偽，但係我連自己嘅困難都解決唔到，甚至已經忍到有抑鬱，我只係想係其他人嘅面前過得好啲，有返啲尊嚴。
佢令我改變好多，我由沉默變到好中意講嘢，變到成日做on9嘢想令佢開心，想令佢care我，可惜就係呢個原因，令我嘅on9形象永不改變，亦永遠都唔會有機會。
放棄我唔係無試過，但係每次我都唔捨得佢。
自殺我唔係未試過，但係每次我一諗起自己老豆老母浪費咁多資源栽培我，就會落返黎。
面具每個人都有，不過要適可而止，因為有時帶得多，你就可能除唔返，亦都可能除唔到，辛苦嘅只會係自己，希望各位巴絲都有可以除低你面具嘅一日。

一個面具？
咪玩啦，大把香港人戴住幾個面具呀

22 man過男人

人前我是開心果,成日搞gag引人笑
但人後我好少笑,同好負能量

總之就唔可以俾人知道你真實既一面

一個面具咁少???

我內心係好多負能量

我啲面具推滿咗個衣櫃
有時諗起都幾可悲下

係陌生人面前, 例如新識既frd或者同學, 我都唔多出聲 好被動, 好驚同好尷尬
係熟人面前, 會好多野講, 好戇鳩, 做好多戇鳩野, 講埋啲無聊野, 成日笑
係屋企人面前, 雖然唔會話小講野, 但都唔會講自己心底話 例如有咩煩惱同埋諗緊咩
當自己一個, 好鍾意自己獨處既空間, 例如夜晚行路番屋企, 沖涼同埋深夜, 好靜 可以諗好多野

我有時諗法都好偏激 有時覺得好嬲 好想會對住激嬲我果個人瘋狂辱罵 係到幻想點針對佢既弱點黎鬧 同埋人身攻擊 但當然我每次都只係幻想

有時都唔知自己生存有咩意義 讀書唔叻, 打機廢, 唔識運動, 唔識音樂, 冇自己既興趣, 連第時想做咩職業都唔知, 連異性緣都冇, 冇時係到諗如果我突然有事, 想搵人幫手, 都唔知有邊個會幫我

好多都一樣

有時夜晚諗諗下野會好灰同喊
又唔敢喊出聲驚比屋企人知

同巴打你講既有8成一樣

好多同類

試過訓訓下喊醒

一個係指對朋友姐 同其他人又唔同嘴臉

本身係個好怕醜既人，但係唔知點解對住朋友或者唔識既人會變到好soso 但係一去到d俾人點名或者面試既時候個怕醜樣就浮晒上面。我算係控制唔到既戴面具

明明想用自己最真既一面對人
但硬係控制唔到自己戴住個面具

其實諗諗下 自己幾似小丑

一樣

巴打 祝你搵到一個更好既
我覺得唔會除得返 已經習慣左呢種模式

巴打試過自殺？咩方法？